台灣應唔應該再宣示對南海同釣魚台既主權

如題

唔洗, 繼續同美國相互國事交往

台灣咁樣做就真係冇彎轉

依家同外國妹下妹下仲好
有機會食兩家茶飯

美國I mean

租太平島比美國